今日一個港豬同事同我講佢自己已經醒覺

佢平時都唔理日常發生既事唯一注意既事就係錢，所有同錢有關既佢都無所不知，信用卡積分，8達通回贈，邊個商場大減價佢可以話係專家中既專家

話說國安法令股市大跌隻港豬身家一日蒸發左大約2成佢今日突然好認真禁問左我一大堆政治問題，又反送中，又基本法，連台灣大選都問埋，我諗佢應該想移民台灣

唔知佢聽日又想問我d咩問題

叫佢留低 擁抱大灣區榮耀

針到藍屍肉都轉黃

我同佢講你重有黨